大學gpa一問

其實大學gpa爛左會點？點先為之爛？online lesson 搞到完全的唔起心肝温書

其實大學gpa爛左會點？
冇㗎，智力正常嘅人爛極咪3rd hon畢業

點先為之爛？
人人/科科定義唔同
某啲專業科 e.g. Law，3.2都收晒皮
好似我地呢啲廢青求畢業嘅，2.7都唔算太爛